跌到得番60宗了 冇事了

做冬
聖誕ready

廢老又可以出黎慶祝

諗多咗
政治任務未完成係唔會收緊防疫措施

可以封關未？支那人返鄉下直到永遠

關？
而家香港一國一制，做乜要有關口限制？
拆關就差唔多

我賭100 24 號會開返

我賭一蚊24號繼續，直至農曆新年

疫情受控了

一日未清零一日未受控
只要見數字回落就會開關甚至拆關